一人一個最基既地方名

哥本哈根

姬路城

肛門

哥輪髀罅

黑龍江

黑龍 肛

巴打識野

灣仔

Nottingham

沖繩

Bath, UK

弗吉尼亞州

屌啦 原本人地叫 維珍尼亞洲
垃圾大陸叫法

你同肥絲一撚擔擔

所以你嗰個唔撚掂

賓夕法尼亞州

一到美國大選啲新聞就...

直選

搖擺賓周

美孚

做乜撚